女朋友係高登識，你問我答

Y有負評架-.-

復活？

55 welcome?

屋企廚房幾大

屌 無問題又咁多負皮-.- 你地妒忌？

夠2個人扑野咁大

連登仔 心胸開闊d啦 如果唔係點識女

因為呢度係連登

good ar

-.-小學雞多

想識你

Thx ar

過主

...
你講高登既野點解唔返高登講

酸？

因為木人

俾人ban左accc

55

66

解晒拉

解我就要過去？我咪好無facesssss

你有過？

無